\documentclass[a5paper, 12pt, openany]{memoir}

\input stdsetup

\begin{document}

\mytitle{Ad Tertiam}{The Third Hour --- Mid-morning}

\tableofcontents*

%Tone 8G

\chapter{The Beginning}

\gregorioscore{deusinadj}

\section{Hymn}

\gregorioscore{mementolit}

\chapter{Psalmody}

\section{Outside Advent and Christmas}

\gregorioscore{gabc/an--maria_virgo_assumpta_est--vatican}

\subsection{Psalm 119}

\gregorioscore{terce1.tex}

%Ad Dóminum cum tribulárer cla\textbf{má}vi, * et \textit{exau}\textbf{dí}vit me.

\input gabc/119-8

\subsection{Psalm 120}

\gregorioscore{terce2.tex}

%Levávi óculos meos in \textbf{mon}tes, * unde véniet auxí\textit{lium} \textbf{mi}hi.

\input gabc/120-8

\subsection{Psalm 121}

\gregorioscore{terce3.tex}

%Laetatus sum in his quae dicta sunt mihi~: In domum Domini ibimus.

\input gabc/121-8

\gregorioscore{gabc/an--maria_virgo_assumpta_est--vatican}

Now skip to \pageref{littlechapter}

\section{Psalmody in Advent}

\gregorioscore{gabc/an--ave_maria..._alleluia--solesmes_1961}

\subsection{Psalm 119}

\gregorioscore{gabc/119-1g}

\input psalms/119-1g


\subsection{Psalm 120}


\gregorioscore{gabc/120-1g}

\input psalms/120-1g


\subsection{Psalm 121}

\gregorioscore{gabc/121-1g}

\input psalms/121-1g

\gregorioscore{gabc/an--ave_maria..._alleluia--solesmes_1961}


Now skip to \pageref{littlechapter}

\section{Psalmody in Christmas}

\gregorioscore{gabc/an--quando_natus_es--solesmes_1961}

\subsection{Psalm 119}

\gregorioscore{gabc/119-3a2}

\input psalms/119-3a2


\subsection{Psalm 120}


\gregorioscore{gabc/120-3a2}

\input psalms/120-3a2


\subsection{Psalm 121}

\gregorioscore{gabc/121-3a2}

\input psalms/121-3a2

\gregorioscore{gabc/an--quando_natus_es--solesmes_1961}

\chapter{Little Chapter}
\label{littlechapter}

Et sic in Sion firmáta sum, et in civitáte sanctificáta simíliter requiévi, et in Ierúsalem potéstas mea.
R. Deo grátias.

[or, during Advent:

Egrediétur virga de radíce Iesse, et flos de radíce eius ascéndet. Et requiéscet super eum Spíritus Dómini.
R. Deo grátias.]

\Vbar. Diffúsa est grátia in lábiis tuis.

\Rbar. Proptérea benedíxit te Deus in aetérnum.


\chapter{The End}

\Vbar. Dómine, exáudi oratiónem meam.

\Rbar. Et clamor meus ad te véniat.

Orémus

\subsection{Outside Advent:}

Deus, qui salútis ætérnæ, beátæ Maríæ virginitáte fecúnda, humáno géneri prǽmia præstitísti: tríbue, quǽsumus; ut ipsam pro nobis intercédere sentiámus, per quam merúimus auctórem vitæ suscípere, Dóminum nostrum Iesum Christum Fílium tuum:
Qui tecum vivit et regnat in unitáte Spíritus Sancti, Deus, per ómnia sǽcula sæculórum.

\Rbar. Amen.

\subsection{During Advent:}

Deus, qui de beátae Maríae Vírginis útero Verbum tuum, Angelo nuntiánte, carnem suscípere voluísti: praesta supplícibus tuis; ut, qui vere eam Genitrícem Dei crédimus, eius apud te intercessiónibus adiuvémur.
Per eúndem Dóminum nostrum Iesum Christum Fílium tuum, qui tecum vivit et regnat in unitáte Spíritus Sancti, Deus, per ómnia sǽcula sæculórum.

\Rbar. Amen.



%\section{Conclusion}

\Vbar. Dómine, exáudi oratiónem meam.

\Rbar. Et clamor meus ad te véniat.

\Vbar. Benedicámus Dómino.

\Rbar. Deo grátias.

\Vbar. Fidélium ánimæ per misericórdiam Dei requiéscant in pace.

\Rbar. Amen.




\end{document}

